咱們中國人不慶祝洋鬼子節日！！！！！！！

今日早放工ig慶祝既比我睇到將會摘名交比國安

你地好自為知

訓撚醒未？
穌哥係中國人

中國人又點，佢唔係共產黨員
佢明顯犯哂國安法
遲早會發明時光機去拉佢

原來支那又真係無聖誕假

Xi係so 哥化身喎